對黎緊既12/12齊上齊落集會好失望。

我唔明
唔係不嬲都嗌五大訴求架咩？
點解個集會主題係「撤回暴動定性 撤銷義士控罪」？
由五大變兩大訴求？
所謂「齊上齊落」，原來係講緊可以隨便更改訴求？

另外，到時如果有幾十萬人出，都唔知係好定唔好。
因為咁只會比個位政府入
人地可以大條道理咁話五大訴求只係「少數極端犯罪份子既過份要求」
一黎會比佢帶到風向，二黎論述呢d野一做衰左，就好難番轉頭。

搞手真係要唸清楚係咪唔轉下個主題。

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

128 維園見

1